有人分租間房仲話歡迎內地生

香港大學附近
想問吓咁樣分租算唔算犯法

樓主好波

樓主係保護香港第一先鋒

樓主好勁

1823 政府會幫你上門check

分租唔犯法，就算租約寫明唔得都係民事野

咁係咪犯法先

林鄭早兩年先叫人分租

犯條毛, 係業主俾唔俾你咁樣做啫

只限女士

可能係手足

私人屋苑，除非業主唔同意，否則唔犯法。

如果係2分租咁樣係咪犯法？

Les.

I mean 小明分租比小方然後小方再分租比小美

死大陸閪

內地生

答撚左理你囉, 業主俾就得囉
但一般租約通常都寫明唔俾分租
但無論點都唔叫犯法

香港合約多數唔俾對 而且對業主都冇好處
最多係業主踢佢走同罰錢

肺炎

懷疑有劏房/僭建叫bd 睇下 冇料到煩下佢哋都好

咩app黎

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

跟足「水飯房」式格局

其實個業主係咪懲教狗嚟架??